橫掂都有簽名，不如加埋積分、頭像同埋頭銜

你地話好唔好

加埋口德

加埋版主

即刻block左你